點防止昆蟲入屋

屋企有隻貓
本身已經唔會開窗
夏天日頭長開冷氣
但呢排翻風落雨
同一棟又有好多單位裝修
搞到D小昆蟲成日入屋 (已經成日係渠口噴殺蟲水/已經痴左膠條塞大門條空隙)

之前見實惠有呢隻驅蟲大王脈沖版
會唔會對屋企隻貓有影響

又或者有無方法可以防止入屋

推